下次再狗鐵再封站運狗 就同佢加多幾個鎖封撚實佢

其實啲路軌好似好舊咁，會唔會夜晚自動裂開嫁?

有無得搞全城跳閘 唔想比錢黨鐵賺 但又唔搭唔得